有無人對櫻花莊的寵物女孩有興趣?

買撚左1-10小說
淨係開封左3本黎睇, 其他未開封
每本20 有無爸打收?

= =

20蚊全部就話姐